想揾返晏奏同我say hi個鬼妹

我怕醜唔敢應你咋
唔知你有冇上連登呢

用中文搵鬼妹

幾廿歲人

我英文差

真架

假嘅一世扯唔起

冇人

當佢布睇連登，妳用中文覺得佢會睇得明？

有睇

you hi me, i should hi you back

呢個好笑

唔好以為你本身不舉就可以係到鳩噏好啵

你點知架

搵你老母

我唔識佢，所以冇圖